警方公佈是日遊行高峰13.8萬人

毅進制錯左

0.88sqrt(138000) = 693061

根本主流民意無人支持暴徒

證明今日有69萬人

民陣報少26萬人

準過民陣

咁唔怪得琴日仲少過今日

屌 好似解方程式咁

狗報嘅仲多過尋日撐警你講主流人民意無人支持
你用屎眼睇嘢？

所以冇人支持黑警暴徒

文字藝術 (高峰期)

721唔係吹到會有200萬人上街咩做乜咁少人啊

我更正 70萬人參與遊行

尋日話有10萬今日13萬

搵人用大數據分析

咁一開始狗仔條數點出

今次信毅進制，明明多人過71

冇人會再信差佬計法

俾人發現左條毅進公式就棄用扮冇事

人數呢講你契老竇的確佔優

都多過星期六既10萬人既

玩完，越嚟越少人

63萬5千應該先係真實人數

咁616 200萬人上街又小唔小人啊？定又唔係主流民意啊？ 明明612係暴動喎 點解616咁多人出

尋日撐警先話高峰有10.3萬人。

毅進制冇錯
係民陣報細左條數

同意，好明顯多過71

尋日有10萬今日起馬5倍以上啦

撐警啲人唔係話我地200萬人上街，咁有500萬人支持政府嘅咩
做乜尋日咁少人

我個和理非老母話義士好勁

牠不願意面對700幾萬人唔撐警

可能其實條式有個variable
得閒就轉下

我覺佢應該冇計到中途加入個批

警犬搞撚笑

瞓醒未

71毅進制有幾多人?

主流民意係根本冇暴徒

逆向計算

今次又多個sample可以整靚條Regression Line

感覺比71更多人

會唔會民陣錯左

真係似民陣錯
我諗佢冇計到係駱克度分開果1/3人

啱啊，因為從來都無暴徒
得啲黑警係暴徒